做冬果日親戚買咗盒急凍海參上嚟食飯

即場開9佢波

ok

問題係邊

我估應該係想要主人家煮完佢又即刻有得食

唔係 送埋啲cheap嘢，當我狗呀？

做冬都要送禮架咩

唔係唔駛牙